[I/A] 有冇人玩GOAL DX?

【《GOAL DX》正式登場！新足球遊戲風暴誕生！ 慶祝上架活動盛典巡禮！】

【遊戲下載】
iOS 下載：
Android 下載：

策略運籌．足動全球！全新電競向戰略足球手機遊戲《GOAL DX》已經正式喺 iOS、 Android 雙平台登陸喇！我哋致力為各位球迷帶嚟手機足球經營遊戲嘅全新體驗，一眾球壇巨星亦都會陸續登場！頭炮已經有最近橫掃英超嘅「曼城」實名授權加盟！故此皇牌神鋒「阿古路」、後防指揮官「高柏尼」、超新星「利萊辛尼」都已經等住加盟你嘅球隊！當然唔少得同步推出連串上架慶祝活動，以協助一眾領隊踏上光榮嘅球壇生涯！

Lm

介面幾難用下

洗唔洗首抽?
定係一定中7星?

肯撚定要刷
兩個號玩
一個得2隻5星
一個4隻6星
7星唔見

我中1隻72隻6係唔係要留下先.....

好似幾難抽

開game送個下十連有冇7星? 抽左5次都係1隻6星

有

3星有咩用

得嗰6體玩兩場就完

新手都咁難升level

抽唔到GK

thanks , 咁再刷下

加好友

哥狗同尼馬係做曬新手任之後就有得拎

我個後防

編輯個陣好撚煩

兩部機
一個中列巴斯基
一個中基沙文

不過介面好大陸feel

點轉陣

就咁係個陣到拉人就得
鐘意放邊都得

大陸都不如... 好似d學生作品咁，介面同遊戲畫面都係

其實三個金波有咩用
獎勵又好似無加

1星球員有咩用？又無得食

任務個度有獎勵，拎曬金波有100金送

有強化，估係用黎做肥料強化d 6, 7星掛

自膠 ，要係陣容度全部轉哂先可以解放d1星

想問下點樣替換抽到d人去依家個陣到？

編輯陣容,上面替換逐個換...

自膠 Sorry

求加好友

打曼城盡量唔好SKIP..彈GAME照扣體力

中左占士

d 金幣你地留唔留?
定一野抽晒佢?

ID: GE14CS4MVH

GF1H9CZMV8

打友賽拎抽多卷

ID: PND0N94MXG

屌你佢肯改扭蛋未
抽唔到野

PD9MLD8740

望清楚用咩卷未

DUHVW3M0P8

尼馬 連 Signature move 都無
好心整對維拉利爾果球落去喇
占士反而有對烏拉圭球抽射

頭先加錯2點擋球落比堤度

加點有咩推薦

好提子巴打個陣

我估係睇翻佢有乜技掛
二嚟係根翻嗰個垃圾game 嘅 format:
前鋒：射門丶盤球
中場：傳球（攻中&中中）丶攔截？
後防：攔截丶剷球
Btw 洞察同意志完全唔知加唔加好

我開咗3個ac先擦到

有無人刷到7星首抽
如果無就求其開局算

d 1星食唔到黎up level

有，刷到7星 列巴斯基

唔夠勁
俾巴打reject 左
無朋友做

Sorry
我加你先 我想加人多過畀人加

啱啱30000金見財化水 得嗰個5隻5星

加左

加 左

ID: WJHE5S8G6T

ID: V4B5TS17JF

66JN - 8K3Q - D1

冇橫線 只係方便大家~, 占士7星

唔係你
現家上到500幾喇
抽到中村俊輔 有罰球技

好波啊

UWE6HCCNF6
歡迎虐下我喇
或者你想挑戰下日本罰球王既話

d曼城卷用唔到嘅

10張抽1次喎,
我抽左次, 中5星

不過佢個系統, 我打初級就跌2張抽券, 打中級反而得1張......搞笑

首抽完d人唔見左既

陣容 右上 就會自動換返出黎喇

id:VPUJTWS18K

之前事前個屁馬點拎

本身遊客登入 點連去Facebook

任務

任務 -> 全部接收 -> 之後係"禮物箱"領取
領取完會係替補, 要手動轉番佢出 正選/後備

因為我遊客登入 ， 點用返事前登記個gmail 拎

乜都唔洗
禁任務就有

真係無試過咁撚難十抽⋯⋯

唔緊要喇

想問夠10張曼城卷 邊度噤使用

扭蛋果度

佢剩係比我揀用金幣

有個曼城專用架 有耶蘇仔做封面果個

無得揀用卷

自膠

唔計送果D 依家有7*艾達韋列特 6*文尼 kagawa

起唔起手好 無GK用

點樣轉用卷

加好友
N548NRPSK6

你道具睇有幾多張先
呢個要用曼城專用卷先抽到

見到了 thx

除左狂刷挑戰有咩好玩，好悶隻game, 之前吹到咁大

冠軍杯

冠軍賽比人虐

加個好友
D2B4G5N2GF1X

打錯自膠
D2B4N5GF1X

來吧

WLPUZKA05X

加好友
C8BJJFAC7N

屌你D介面同人設7撚到
中學生搞既APP黎?

打左10張曼城券落黎抽隻5星貝碧 明明琴日有得用金券抽7星rvp 今日就冇左

前排有宣傳

六日限定

果個只限週六日
我都想知點解曼城專用卷pool 會有無踢過曼城既球員

俾你打定d金券 六日先抽

有人中bernardo silva 6星

想中耶蘇仔

好似話要拎黎玩電競比賽Tim

我依家得送既屁馬 一隻7星都冇

淨係覺得D人仔整到好CUTE

我隻費蘭尼成日鏟人俾對面射12碼

吸吸D 運先

中埋尼隻
好想要中堅

呢隻唔算勁
技得一招
中堅我有大巴黎中堅馬昆奴斯

我都有

有少少戰術元素好似
岩岩冠軍盃
輪換 用唔夠500 戰力 4-0 左對面500幾戰力
球員食水 無得簡邊個食
要逐個換走
如果唔係會11個食晒

大[img]

ID：C3VLYLCV0A，thx

抽過3次資金十連
中左艾馬

DX幣勁難儲, cls

尼馬要有做事前先有？
Btw 佢啲體勁快無

人哋個陣有四隻七星

人人都有

搵到啦thanks
不過我太多fw
可以點搞

岩岩玩 請問邊度拎？

咪放哂啲FW落去囉 全攻型

得一隻好用中堅 要打3中堅

學意大利踢424
抽蛋卷係咪有bug
佢搞亂左金幣同抽蛋卷
一抽就error

任務-一般-全部領取

求加好友:
53NNPNWND3

會死得好快

大口
加好友試下

呢個就係考驗你戰術既時候喇

隻game好撚唔user friendly

好友最多係咪十個

同好友友誼賽有咩特別 好似冇野送 每日打3舖送錢

可以試陣喎

加左喇
記住睇住我隻中村俊輔

4連勝

成個中路俾人入晒

岩岩冠軍盃
對左隊 4213 全攻型
大家戰力差不多
我4-0左佢

巴打？

仆街

求加好友
J6SL3S48QB

首十抽中左隻7

XBMF4Y0ABN

好友++

巴打記住屌細力D

我轉左陣 過左六百

D耐力冇得一球員咁加架？一加就全部

屈人機既

隻驚寫得唔好

Bernardo Silva last lost a league match a year ago today (18th December 2016) and has since gone on a 36-game unbeaten league run across his Monaco & Manchester City career (W33 D3 L0). Invincible.

錯post

慘被巴打隻奧燒屈機

抽到隻７星占屎開波了

巴打係咪全勝

冇刷首抽
得啲咁既人

個盃賽係報左名 聽日先開打

今朝巳經有喇

D7LMJXK31B

ADD FD

岩岩7點幾先報 家下有賽程 但係打唔到
隻GAME比D指示都幾廢 個介面已經唔係好掂

好友ID: JDQ9D5D0QT
一齊玩啦

屌 得翻7支水先嚟唔洗消耗咁多火

改細左定特定時段先咁？

應該係全部都改細咗

打中級點先會趺2張
次次都趺1張

打2場初級

【客服通告】上架慶祝加碼 -「挑戰賽」全關卡所需「能量」減半

球迷們大家好，小編這則通知會使用書面語，看看各位習不習慣？

感謝你熱情的期待、支持及意見，營運團隊有見及此，決定回饋各位而作出以下活動：

- 「挑戰賽」的一般、困難及限定任何關卡，所需「能量」會比原先需要的減半
- 暫無結束時限

非常感謝你們這兩天的遊玩及提點，我們定會繼續為你不斷改進遊戲體驗，謝謝！

點解3HK嗰個抽唔到嘅

要用佢果隻卷

求好友

WR6Y69ESR0
求好友

有得刷曼城

終於中

被巴打虐完
現家好心up

新人想加好友
刷左隻7星占士就開game
L107ZTS6QP

有無人加好友
YFGAU6XLA0

好似好多人刷占士

招技型MA

有油王出手未呢

而家開體力減半 叫之前爆水既人情可以堪

好彩我慳住玩

其他7星都好似好唔吸引

到而家仲係用緊2星龍

咁慘

金卷點用 佢淨係俾我用幣

加好友
MEXQW31LDH

係咪周未曼城蛋會有多啲7星
想整個100抽

暫時應該星期六、日個部扭蛋機先用到

睇巴打D圖, 占士有招LV5技, 個場景應該暫時得佢出到, 首抽首選

唔會
週末係開另一個 用dx卷抽

咁快手抽埋佢
無人輪換

開得?

想輪都難
對幾隊連續都硬野黎
用正常十一人 先叫可以有得抽下

有無巴打仲係保持緊不敗？

仲係未識點樣俾球員補血 我㩒個心型制就全部加哂

換晒未滿體既出去成個陣容度
再換返你想補體既人入黎
補完 先再排陣

戰略性放棄難打果啲

SRZP7VDETN

求好友

Thx 咁撚煩

同隊overall 6xx 硬打6-8

我係咁做
呢隻驚一定要改進既地方

不嬲都盡力踢

585FA0ELZ7

好友

670戰力,4勝1敗,但係都唔係好知隻GAME玩乜

屌 明明我冇放隻尼馬正選 可以無啦啦係場到出技過人仲要入埋波 同埋我想問下呢點樣可以回番球員啲撞態 我冇放正選抖左好多場 個箭咀都仲向下

態好似無得變
不過有圖睇趨勢
向下通常我唔用架喇

普通主線670戰已經過晒

我都終於有喇

[ quote]
我都終於有喇[/quote]
我頭十張一抽中左，而家狂打曼城卷

我頭十張一抽中左，而家狂打曼城卷[/quote]
抽埋6星石頭

抽埋6星石頭[/quote]
又要追趕你地

600 戰都未有

冇計 唔用既話得番啲一兩星用

冠軍盃幾時有排名睇阿

不想面對
要踢成30場

點樣咁快，得500戰

但係排行會同排陣有關

7星多 咪得

現金

都要抽中先得架

抽到中為止

3皮得一五星

0課,係用晒D體打曼城抽球員再強化,唔計尼馬得兩隻7星

打曼成打邊個好？未見過出x2

最易果個

唉
輸0-1
對面個龍撲左我六球
我果個就被人射兩下入一球

鏝城困難點打好 過唔到

冇哂態 點攪

冠軍盃 3勝3負

果三場輸咩
我輸果三場
一開波輸未識排人
第二場被巴打隻奧燒屈機
岩岩果場對面勁龍
前四先可以升班
6勝3負

痴線，打一場冇左7成體
其實即係鬥多人...而家爆下水刷曼城去抽D 5,6星輪換下
比你升到6/700冇體一樣奶野

利申:500中，已奶野

可能要刷下挑戰賽
會跌水

唔係得第一次通關先有

LM

６星列文

望左曼城個陣
阿古路 大衛施華 史達寧 公司佬 最勁

好撚伏

唔知
遲啲試下

30000應該係主要俾人抽片食

換左D垃圾出黎

曼城個11抽要100張，即係要打100場簡單

有時會出兩張既
唔洗100場

如果佢肯放落曼城果pool 度
會係幾美好既事呢

介面真係好柒，本身好期待隻game

有冇add左我既巴打俾我打場試陣
隊名:最聯11人

痴線
岩岩場冠軍盃我全場按住黎攻
佢得1個攻勢仲要係12碼
好彩對面射失
我成場十幾個攻門要去列補時先執雞入波

其實死守得唔得 下場打隊6XX戰力 換走主力 學daddy park bus

個龍好似好重要
諗住升爆佢

3RASF4RCQD
好友

依家故事Mode開始唔夠踢

刷緊鏝

3000金又喺0六星

me too 刷隻bernardo都好

唔會一次過抽 10抽唔會大機會中既

我有隻
對面戰力又唔多
都可以全場0攻門

貪中場打多位 約基都唔好用 下下送12碼俾對面

加好友一齊玩 岩岩20抽中左耶蘇仔
山

見到你架巴士

下場對你?

唔係
諗住加Fd 子 但見到full 左
不過我下場都對曼聯

打523會唔會死
無體

搵好友試下陣先

你咩名? 我可能有add到你

好友友誼賽係跟邊個陣？

好似挑戰掛

唔想轉
垃圾驚得copy 個陣
都係打返343
逼delph 用半條命打多場

delph係咩星?

5星
我得2隻防中
1隻佢1隻哥帥

4隻華Dee

界限教突破

9K4Y1B0NT2 ADD FD

開多個陣容要用金

-6到
大家都有十二碼
我入對面唔入

5W4L

乜原來占士有三招技
整game嗰條友特別鍾意佢?

你架巴士爆左 ？

輸1粒

曼城卷點都抽唔到6星DF

Same

兩隻耶穌都唔出隻石頭

有耶穌同石頭了

玩錯左。我重玩先

下場打成700戰

困難個甘賓尼場場都救空龍 咁屈機都有

人地咩人腳?

打第一個啦 1體慢慢刷

4w1L 幾時先知有班升

2隻7星
其他6星
應該升到好高lv
佢打4123

抽到勁多6* fw
打415比人中出

已經抽過兩次十連 乜撚都冇

見過地有電話佬+人人有既屁馬

我之前打424都死
宜家轉左343

10連係冇用ga

單抽? 十連有10+1

我都轉返433
415入完唔夠輸

第一隻7星

單抽5次中Jesus 單抽3次中石頭

想要隻7*中場

但我見人十連中三次Jesus

得金幣有機出7*中場

我中完石頭就係咁中5星 唔刷住 充電

大家記著一兩星唔好亂食
我睇facebook討論區低星基沙文可以比7星基沙文突破

d 1星都好似食唔到

我試過唔同星好似唔可以突

首先 ......

正常

facebook group 見到cls

油王

出現左喇

我反而見到有人中左阿古路

有無教學點玩

見到有個800戰力

課左12000金既結果

曼卷都有既...

暫時最高對過700戰力

果個咪就係油王

儲埋一次過唔出好野會好傷 一夠就抽算

cls

我係,未試過十抽

咁刷開唔想停

放首抽5隻7星ac 1隻重覆 有意留tg

我見用埋$3000都中垃圾 會停一停

3000通常都中低星架喇

300金中4星

GDGDG1ZZGD ADD ME FD PLEASE

已經4隻耶穌

.....

但係仲未有6星中堅

我屌第五隻,單抽黎

park bus win了

泊大巴1球輸左俾隻700戰

對油王

油王啲6星龍好勁

park bus + 燒味頂中

我睇返重播我按住油王黎攻

係咪無補體

唔知佢
我有6成體
btw連fb係咪會中bug入唔到game

大家對我既死有咩睇法

我冇得補 park bus到後段全攻

課金

入佢中路就得
佢中空

我都想
90 拉莫斯

痴撚線

十抽中兩隻耶穌仔係乜玩法 我要多啲6星啊

應唔應該界限哂咗佢去

界囉 冇所謂啦 d金好難儲 300中4星想死

我見到下場對手現家想死喇

唔好咁早就用金啊

10抽都係睇好唔好運

老實講隻GAME....都唔知玩緊咩

我10抽完成pat屎咁

玩儲下人仔啫 洗鬼咁認真咩

儲人仔打盃賽 比賽

中路 封埋
入唔到佢中路啊

有冇人係3？買過果d包？抵唔抵？見佢5百幾都係得7200金

仲有3HK 卷

手機game唔洗認真到課金

呢種足球GAME 日日開一陣都好快全隊7星

油王巳經抽左15次3000
仲努力緊一定要得到亞古路

要升爆左先

呢隻game算佛心

仲未出勁過7星既球員姐

起碼呢個moment

家下打中越先必出2張

而家狂打困難出5張

打唔贏

100%波先得架

一樣戰力 有時仲會輸

困難正
有時仲跌6張

瘋狂十1抽仲未出石頭

不過困難經少啲

岩岩刷第二次 有兩隻7星係咪算好彩

鏝卷會出高拉洛夫

睇完場波 頭10抽黎

開啦,我都係一隻占屎開波,而家有5隻耶穌了

屌你老味歐洲人

困難1場7張

抽完6星干查奧 之後抽曼城pool出番4星 唔俾人連中好野

我困難有BUG? 打左N場都係得1張

改左?之前場場1張 加陣1場6張

今晚改左

終於

屌你老尾

8P9510U9GM add fd

幾時先抽到6星龍

iktfb

我都想知

CWTZF0V9CB
求加好友

曼城扭蛋劵同3HK 係咪壞左?

十抽曼城券又係毛都無條

曼城扭蛋劵-耶穌POOL
3HK卷-3HK POOL
DX金卷-六日POOL

抽個陣要講主能夠之後先抽
頭先講完單抽就出左隻耶穌仔

我30抽都唔中
但一單抽就中

我點抽都唔中

耶穌b華石頭 我都點抽都唔中

明明有17張劵 抽3HK POOL會出ERROR 彈返去主畫面

17張咩卷啊

抽個陣要講主能夠

我明啦 佢顯示有d問題

點樣轉陣?

送果d 7星真係垃圾黎

尼馬幾好用阿
利申未過500戰

移動個球員

啲扭蛋卷其實用去邊 有30幾張
得4格 一格用錢 一格金幣 一格曼城 一格3hk
你派扭蛋卷又唔比我用

六日先有得抽
特別pool 黎

抽到隻史奈達
1lv勁過佢10lv

尼馬慘被弱化

儲定d金券 六日慢慢抽

六日嗰度係喺邊度抽㗎

無得唔儲

都係平時果度會有 多一個POOL 姐

屌 早知就唔瘋狂抽耶穌啦

果個都唔係用曼城卷

體力水冇哂 耐力水又冇哂 係時候瘋狂打鏝城
一來凖備啲六日卷 二來練下兵

超 咁我繼續刷六星算

又刷咗100券終於中咗B華
希望快啲中石頭同六星龍

今朝9點果場諗到要俾人數就心UP

3hk券點有

3客戶 可以俾錢買pack
裹面有3HK 卷
去資訊 活動果度可以睇唔同pack 有幾張

P9JG8TUP3Y
加好友

D球員狀態點先可以提升返
有幾個頭耷耷

冇得自己升，每日唔同狀態，擺明要你升幾隊

on9

個換人系統已經麻撚煩 又要冇得用死一隊 屌你老尾

迫你輪換

...

屌 又抽唔中7

話說你哋有無配點

這些機會

第二日login 送個個DX 10連邊度有得抽?

又俾課長ko
佢隻前有99數值

冠軍盃Park the bus贏對手8-3

呢隻有冇課?

你出咩陣？

451

求加好友
SBKSD5GAT8

中場點擺？
我放532
3個防中都係輸

抽中同一隻係咪可以直接食左佢？

有得限突

其實真係要比多600開陣
方便輪換同練人仔

無死到

戰力差差唔多100
但係我炒鳩佢 係咪對手D人冇晒氣

我中場5個排個塞中路 放隻前鋒最前

3個防中
我得哥狗一個防中過4星

我下場對果隊都有隻列貝利99

下場試下先
我隻5星前個form 向下
成日唔洗出

R6YQ6PDSET
好友求加

老老實實這隻都算足球GAME?

沒體重 身高 速度 沒這3大要點

仲要沒戰術 玩下就算 比錢就不了

鏝困難關好難打

尼馬全日都向下

搞到我打唔贏曼城困難

其實唔難 係難在會按到手殘係咁SKIP 等緊出VIP系統仲有一鍵掃蕩

個陣表示葡萄

啱啱搏下用金抽 得嗰6星VV

用呢套陣容
有幾難
個個都有呢個陣容咩

有六星龍

card game黎姐
你講個3大要點, 另外個幾隻足球Card game都冇/ 得數據/ 加完點但效果都唔明顯

無戰術個下就真係差.....鳩按

4DUN5ZT32J
加好友

岩 另外個幾隻都沒
結論就係暫時手機足球GAME都係垃圾 自HIGH GAME
可能過多十年就有正既足球GAME

鳩禁唔係問題
問題係個系統介面一D都唔撚USER FRIENDLY
開法o個條撚樣有冇讀過MARKETING

介面垃圾唔講 好多操作都唔夠人性化
好似刷曼城 次次都會彈番出去 要按多次

沒重 身高 速度 戰利都算

12碼 自由球 角球 主罰都沒得SET人

最有起碼都比人SET下侵略性
次次隻前鋒都送12碼比人 咩玩法?

我真係唔明點玩電競
幾乎0技術含量

打曼城抽果d五星可以點 用唔著

真係笑鬼死人 電競
連頭球都沒 想玩高大中鋒戰術都唔得
我諗係隻GAME到 美斯頭球同C朗一樣咁勁

我錯 頭先十抽中左隻野 竟然有頭球技能
真係唔知點樣頭球 計埋射門能力?

要玩戰術我買隻Fm玩喇

其實可能呢啲game 先最搵錢
有啲人鐘意俾左錢就贏硬
加埋成本應該唔高

咁你又岩

當然唔高
呢類抽獎game仲恐怖過沉迷賭博
癲起上黎重課首期

手機驚不嬲都係做到盡量迫你課架喇

最搞笑係
之後一定會有更加勁既Pool 再引你課

岩 反正沒競技性既GAME都係搵快錢
你試下LOL出貴既造型+既能力好多 遲早會汁 自己諗點解
大陸就唔同 玩開VIP系統 正~

最搞笑係仲有好多人重課支持呢種遊戲模式

FANS向遊戲都算
足球GAME變到咁

球員 -> 道具 禁完D人之後有得個別咁補體力
唔洗禁心心全隊補
個介面真係好垃圾

咁課完佢開心咪得 佢自己錢姐

5WK1Z6GZ2V 加好友

Thx 巴打

都係未掂
點解唔可以係陣容直接球員道具補

其實我覺得隻game 仲係beta version 緊
UI 仲有排佢執, 未玩過一隻咁唔user frendly 既game

隻GAME 6星日本仔特別勁 LV5

華迪都有lv5
如果我早知占士有lv5 我就刷首抽 好屈

下咁都
係人都知係罰球王喎
香川 都無LV5 長友佑都都無喇

成個介面要再設計過Tim

佢罰球係勁 但你望下有D 6星得1招技 公平咩 個標準係邊?

開發商話佢勁 佢就勁 話佢唔勁就唔勁
咁尼馬 夠竟然無LV5 技喇

佢送既屁馬同哥狗都係廢

佢客服都叫有應下人

雖然都係等於無講過

又準備10抽MC
求你比隻7我

抽左7次都未中

6次

我屌你老母 又4,5星

有無講主能夠先再抽？

冇

主撚鳩 ~ 主撚鳩

BTGC2ERGBB

8D2QN2R1S6

實係笑左
對面99列貝利
我5-3左佢

Added

又過一關

其實會唔會好多人一開始同我一樣 完全唔識點會耐力 之後放棄沒理到

X3K3N5CQ8G 求好友

神蹟啊

手多多抽左一下3萬蚊

做乜

一定要食藥先補到體？

畀冷板佢坐, 佢會恢復少少體力, 所以要輪換下球員

佢係唔夠user friendly 姐。但手機遊戲本身就係應該簡簡單單搭車刷幾鋪。就係唔想佢咁複雜

係咪直情後備都無 好煩

8WWBQ3U1QA

新隊求加好友。會長玩

佢就係想你開陣容

終於中耶穌

你地係一抽定儲夠100張11抽?

我100張抽 但抽咗七次先中...

刷左咁多卷

除左占士全部都唔齊技。課都唔依家課啦

7VP9L188S3

越玩越悶 刷刷刷刷

後備都唔好放最好, 一陣電腦幫你換佢出場

講完就有耶蘇

星期一至五就分組賽共30場
六日就淘汰賽
仲有個咩超級聯賽mode 未開

見到Fd list 巴打
最堅係得兩敗

ZW765JDB2H
加好友

中村招罰球勁到 龍門都沒反應

被對面華Dee 一招收左檔

中第二隻有咩用 有沒得升技

有無巴打識配點

抽多7隻可以突滿

屌哥斯爾尼場均一牌

係咪又整難左
現架困難巳經唔係穩勝

已經覺得好難抽中好野 臭手到仆街

我費蘭尼一樣

尋晚凌晨有更新過數據, 之後今日岩岩 2點又話 更新左 廸布尼個pool,,
分分鐘偷改左都唔知

就係發現更左之後
又難左

戰力已經高2百有多, 攻守平衡, 球員又唔係dup頭
又要死返去刷普通簡單, 慢慢磨

曼城特別關(困難) 幾多戰力先穩勝

之前500幾都可以穩勝
之後改左變僅勝
家陣又變左600幾打困難可以有陣輸

唔撚係呀 個個刷哂耶誕先改難 新手點刷

新手刷普通, 輕輕鬆鬆鄧梓鋒

嘩屌 好彩第一次抽就中到

我覺我都好穩
戰力高唔一定易打D
唔好用箭頭向下
仲有有時開波無耐就比人紅左都會大機會輸

係 o岩o岩無啦啦比甘賓尼狂開技屈到輸左

痴左線

曼城特別關(困難)對面有四個可以有大絕

真係唔差 試左N個組合 這個陣戰力唔係好高 但都幾穩
第一次試咁多球大炒曼城

因為你有勁龍咋 8分
我五星龍咋

求加新手
NQSTA9S68F

完全明白 幾時先中到6星龍呀

其實龍應該加咩點 好似全部都有用咁

GJ6QRDW5VS

岩岩係fb見到呢條片, 其實曼城都幾抵玩趁而家體力減半活動

至少50抽都起碼有唔少5星6星 夠換人打聯賽先

但係我岩岩10抽 都係無6星7星 , 睇黎要儲埋一野爆會唔會好d

Form 呢個設定都幾難搞
聽日半隊宜線向下

比心機刷曼城關，突爆隻耶蘇

6W5G0WWPXJ
求好友

屌你 咁快有5隻7星

建議留番d錢黎強化，唔好有錢就資金十抽，升到隊波夠刷曼城困難打卷仲好

尼馬都計

笑到我

佢隻前
103 利雲
97史尼達
點踢

摩狗十九世紀踢法

我依家有券都唔想抽 好撚臭手 6星中場呀

我係唔抽唔得
呢輪D對手 勁到CLS

想要防中同龍

強化啲數字假嘅誇大咗 我升完睇返其實升好少

冠軍賽冇氣 又唔送水俾我地

輪換下咪得

YUP
現架水都癈事用

單抽中阿古獸

用咩抽?

應該300 金幣

3000金 冇好野

Ovr 贏150都輸

我抽過一次3000金 6星都冇

Genie FC 加好友

輸左1-3
輸3球都係中村罰球.....

輸1-2
輸哥爾斯尼 費蘭尼兩條木契 送兩個12碼

Hi巴打 聽朝就打你 但係聽日兩隻6星龍都冇態

有需要自己拎 用左堅既

一堆拜約

6EMKQ0TE09 求好友

YV3U0E9YV2
add friend

第二抽就得左

加好友:4FH8DYC8CK

咁鬼好運

你地配點 點配

公平咩

課左幾多

入唔到game 話要update 但係apple store無得更新係咩玩法

用送啲金抽中左kun先課金，課左1pack多d

52363A6BY4

加好友有咩用

個個都阿古路開波

我的朋友不是我
咩運黎

屌 做乜鳩個個都中阿古路

0課11隻7星碼是夢

6星重覆你地會拎黎食定突,60可以去到64lv

呢個曲送5★中場史坦高域

兌換網站：

兌換碼： GGAF-Q2VJ-82VZ-U1W9

copy by fb

配點你地係咪亂加 前鋒就升射門 中場升傳球？ 洞察果d無用

唔識點 冇去掂 ...

5YM7YB9MZM
求加好友

YV3U0E9YV2
+++

挑戰50連抽

好難唔中

死因:心臟病發
A1見

最後10抽先中一隻耶蘇

今日晏就狗屎運

貝拿度施華得1招2lv招

大家兩隻耶穌拎黎升lv定突破?

拎黎輪換

巴西幫集體夜浦全部無態

屌,我後防全dup頭

ID:L116XFDJ5T求加

有無人想接ACC 好無聊隻驚

我想

你哋強化係食咩人 四五星照俾七星食？

用唔到既就食架喇

屌你 抽之前講主撚鳩真係有人架 !!!!!!!!!!!!

THXXXXXX 主撚鳩 ~ 主撚鳩

原來 鏝卷最多儲 999張。諗住200飛咁抽

厲害, 我忍唔到手
睇下活動完之前刷唔刷到多幾隻耶穌仔黎突破

抽極都抽唔到中村
仲難出過耶穌

我都想要中村同6星龍

中左隻巴夫斯
不過後日個form 向下
要多1隻先得

6星施文有3招2LV技

係。成日八分

呢十抽正

有冇人d耶蘇就一打

而家界限到耶蘇要4萬蚊 仲有兩隻 不過冇＄界限

求fd子

岩岩抽到隻 想問下龍配點加邊樣？

龍唔識加
不過防守既話
攔截係防傳波
剷波係對盤球
防中應該加攔截
閘加剷波

希望無錯

JR7K5JP8QB
加好友

掉返轉

ZVJL76LAMH
加好友

QTDXBCAS07 求加好友

而家困難好似易打左?
67x 戰都穩勝
用緊五星龍

冠軍賽10勝8負

我６勝３負

14勝6負
今朝頭場中bug 被人10-0

咁慘

暫時好好彩仲keep到8勝0負

7負

連續對幾隊99 103 100

下場到我打呢D 對面都係全勝

BTW 我狂中耶穌仔都未中到一隻中村係咩玩法

13勝3敗

6VC0P0EYT3
求加好友

好事。可以突又可以分兩隻一隻A隊一隻B隊打冠軍杯

個page仲介紹阿古獸 點抽都唔中
抽撚到唔想抽

我抽左1800幣6星都冇放棄左

不過隻game應該好快沒落,界面又難用,自動換人又奇怪,換後防踢前鋒 傻的嗎

係好粗製濫造
不過近來無乜足球game 好玩, 叫做玩住先

係 如果佢聽人講更新得快都仲可以

見佢個Fb成日話會跟進 睇下係咪真

道具入面DX卷點用架呢

星期六或日好似會有部機比你用呢D卷抽

唔該

足球game 衰極都玩到一年半載

冠軍賽連輸兩場 又冇水 我最勁既四個前鋒 箭咀向下 打條撚咩

是但喇
反正8L

鏝pool 抽中delph 5星

遲啲超級聯賽應該有得用fd嘅球員
但我成堆前鋒fd

7*阿古路 求後衛加
RU5NRZYNGC

我琴日就係隻前唔出得
輸左4場

我今日都輸左4場

刷左好耐 都刷唔到阿古獸 得迪馬

迪馬都夠做啦

我半隊正選箭嘴向哂下 打故事都輸

如果唔係因為首抽到中占士 真係想刷到阿古獸先玩
不過都係算啦 唔刷

我今日都輸足5場

10W 2L > 11W 7L

成日輸0-1

成日都中好多5星又用唔著

冇刷首抽 一堆45星起手
好葡萄有占士

真 屁馬+耶穌仔箭咀向下 冇7星用

好想要中村俊輔 華dee

搵堆滿體力既5星 排541 全防守 連續贏左2場高我成百既人

唔想玩
58886107
yu8szLQFkwyG

占士+迪馬

抽中拉莫斯

原來佢都有3招技
有沒巴打知道仲有咩角色有3招技

咩技?

全能鐵衛

想請問各位邊D球員有Lv5或以上既技能?? 感謝

現時所知
6星
1 Vardy
2 中村
3 史達寧

7星
1 阿古獸
2 公司佬
3 James
4 大衛施華
5 沙治奧拉莫斯
6 奧斯爾

5星
lv5古迪後腳交波

by fb

好後衞仲好過有好前鋒

我覺得要加招帶刀後衛比佢
竟然沒進攻技

全能鐵衛有咩效?

唔知
個說明話拉莫斯超強的防守技巧

巴打個ac有人接手左？

防守 LV5 絕對唔會失波
進攻 LV5 絕對會入波

隻game 叫曼城dx?
一直捷西斯加比爾 史東斯
我要中村 路斯基啊

我中左6隻巴我

今日77抽都中唔到中村
仲未有6星龍

耶穌都4隻
我懷疑中村先係大獎

曼城人=公廁

我3隻中村

[img]
屌
連續最低form
2日唔洗用

你老未 成隊正選 8成人狀態向下

佢向下既頻率都幾高

你哋配咗點未

班巴西仔成日夜浦

拎左耶穌再打鏝係咪無意思?

做咩比隻game食左8萬蚊

抽人做肥料強化

我跟佢D技配

我抽中村華Dee

300金出mk羊 算係咁

明明無人犯規中村都可以射罰球

黎多個100抽 目標係中多星拎去賣 抽艾馬pool

突破係可以突幾多次???

我有隻突左6次, 之後再突要成8萬 即刻不了... 測試唔到, 我諗最少十次

突左只係加最高lv 又唔會加能力值既
有排都未爆lv

係 所以叫界限突破, 而家好多濕鳩game都係咁, 但呢隻game 升球員lv 應該出教練卡比人打,, 先容易升, 而家升得正選又升唔到後備

招好友
痴線 成隊跌哂

中多幾隻後防先

我拎哂啲錢去升人
賣哂4星或以下 用5星6星嚟升人

隊野咁樣 食家高級曼城都唔夠打

仲未中到艾達臣

你集中幾隻定係 分開投資? 我升左3隻耶穌仔 咁岩3隻總有一隻 FIT

大半隊波都係下箭咀
又刷唔到曼城困難
睇黎升兩隊波係必需

個系統on99, 我今日成隊正選得龍門係平箭咀
其餘個D就係斜下/ 下箭咀

今朝又輸
無人用

跟巴打話對勁隊全防守
輸左

箭咀向下有咩影響?
會踢得差咗?
咁點樣令佢向番上?

隊野600 打困難都係得2~3成勝率

向下會差 頭dup sup 就千祈唔好用
無得搞
所以要輪換
唔可以一隊踢到尾

人地個龍就上身
我個龍就派膠

雪佢廿零三十場就會升番?
定係一味死等?

原來年頭sega出全新創造球會 可以輕鬆玩呢隻了

入球員果度睇到黎緊幾日既狀態。果日係差就差架啦

每日12點轉
向下係完全唔會回血

搞到現架要用巴禾

感謝

準備挑戰50抽鏝
出隻中村阿唔該

咩都無

我都唔知刷左幾多次先中得一隻

明你感受 加油啦巴打

我應該有至少200抽
我都刷到就35lv

六星龍啊

嘩 我都係刷到31 巴打真係有D黑

38LV 仲未有中村

會唔會食晒啲體力水都無

已經食哂

打盃就換下人啦, 都幾大影響, 寧願出D有態但低星。
打電腦就無所謂啦, 如果輸就換人, 嬴就畀佢繼續踢, 升下LV。
如果打曼城困難, 都係出D有態好D

星期六日先有

望到其他人陣咁多7星 我抽完耶穌就冇中過7星

分散啦緊係 基本上有嘅6星7星都過咗11level

3皮有列貝利雲基仔?

運既油王

吸下運先

假膠到

吹到

資金果個其實係乜撚都有

冠軍賽輸到仆街 踢到第28場 先贏得11場 降班啦

隻game其實幾好玩...
岩岩開ser,始終係有不足,希望盡快改到. e.g 介面, 換人, 球員狀態
不過要抽得人多先可以cover到球員狀態的問題
暫時有5隻7 + 成堆6星

有冇人試過扔3皮出黎10抽

係都用黎強化喇

我會

抽到咩

中過7星
中過華see
抽過6-7次度

其實有無人資金抽中過好野

俾巴打講完 就試扔3皮出黎

七星就未。六星就大量。高爾、查斯古特果啲

我成堆前鋒

摩連迪斯幾勁

有一樣真心想屌
防守系統差到癲
下下比分都好似打乒乓波咁

我打冠軍盃基本上都係 1-0 2-0 2-1

係
除非太大實力差距

鏝一下十連
石頭 彭路基 長友
成條後防即時變咗六星

一場都未和過

條中場得5星 局住放阿拉巴 華西上去

招好友

就快抽哂成隊利子番嚟

已加 粉嶺雲吞

隻game登入同任務送左啲dx卷俾我
但我入招募球員page 個個pool都冇得用呢啲卷抽既
有冇人知點抽

星期六日

而家玩到咁 不過太少7星
求神賜多隻7星畀我

星期六日先有得抽？thanks bro

應該係
我都係聽人講

其實曼城個pool 已經抽唔少6星

得返最後一場
又俾D 接近800 戰既隊我

4隻香川 三隻中村 三隻列基美
明玩野

最尾個場full team 打爆佢

13勝14負

又有新關打

一打就連接錯誤

3皮有其他7星架咩

fb 有問題笞會送野

loading 畫面見到c朗有三招lv5
咁而家啲7星咪好廢

預感到無lv5技=廢

game 係咁
永遠愈出愈勁

聖誕老人衫

出左新活動
德甲

打完德甲有意甲

好正

聖誕老人有咩用

根本就係

好多經 聖誕老人

見到法比六星 有lv5

貨左幾多

食經驗但我冇乜錢 打到英超第一關就打唔到上去

第一關都贏唔到

贏左啦 屌我開頭開心左陣 係咪有德甲球員抽 聽日Dx券係咪有得抽阿朗

成功keep 到17戰全勝

巴打幾多戰力?

陣已最係6百拎

戰力710都贏唔到 可能係啲狀態唔夠做

我都700
但都係贏唔到

700都無 過晒喎

我都過哂, 大慨705戰

聖誕老人用黎食定點 ？

剝衫剝褲

冠軍盃出左獎勵

係咪自動升班

8L 都升到班

13W12L

應該係
佢個beginner 應該係俾大家試下

所以無排名

咁食晒耐力水果D 咪好傻仔

Beginner 都無淘汰賽
食唔食自己衝量姐
儲住唔用可能無機會用呢
我都食左幾支

佢送得10幾枝水
個人覺得同無送到係無咩分別

屌呀 做左傻仔

13w 10l
冇獎既

升班

淘汰賽

好友仲有2個位

啲體而家用嚟做咩好 打鏝定聖誕好
利申打到英超一般唔夠打

聖誔用8體得幾百蚊有咩好刷

我會打鏝pool 拎哂耶子 石頭 施華

仆街game 抽曼城個pack
14隻耶蘇 5隻施華 5隻石頭

6星龍得一隻

幾勁個龍都比人456

加你：陳云根

玩左幾日先見到個post

ID: LNVVGF7ZF1

而家都係得閒上去禁一兩野
如果隻game有心搞 遲下再慢慢砌隊都未遲

禮拜六可以用卷了

五抽 最好係6星龍 其他廢野

原來唔同星都可以突破

得 不過突破得好少好少

論星計 一星升1level 六星升6level

有無人中no.1 fans?

無冠軍盃好悶

個六星龍狀態一差 連曼城困難都贏唔到

抽哂DX冇6星單抽金幣中左金賓尼

60dx券抽撚哂中得一個5星

屌 3日都係差唔多成隊正選箭咀向下
玩條撚咩
想用full team姐 洗唔洗咁難

華迪真係好撚勁

dx 中得一隻中村屌

好過我6星都無

玩左一排都係唔太明點玩

你地有幾多DX卷？

40

70

十抽都無 屌！

玩到lv30 仲未抽到中村華dee
耶穌接近8隻

華dee 4隻 中村0

少少心得

大家經常會問到dx卷幾時抽?
其實dx卷星期六，日先會有活動抽，所以平日做任務儲下先

抽到6，7星同名唔洗急住界限突破，用黎輪換打冠軍盃(我隻6星域坨華迪斯一狀態差，曼城困難係唔會打得贏,不過首先要有兩隻6星龍可以輪換)

狀態好大影響，dup頭個d唔好出，直接用狀態好個d仲好

***新手一開始刷多d曼城普通同簡單先，拎多d卷抽人

暫時係咁多先

加好友:MXZMNDWVU0

其實有冇人中雲佩斯

夠300金又係抽唔到6/7星 依家打番d金波落黎做任拎番金幣

60張用撚哂淨係中5星高文

見到有人中 技屈

贏了

中村太多向性，有無人答到配點
1. 4射1傳/盤？
2. 全射？
3. 全傳？

有無人有配點攻略
好驚配錯 唔敢郁

我跟技能配

岩岩玩
求好友
32USY5XY21

MEH7ES952S 求好友做任務

ZQ3UMF839D

解好友任

新入坑，有無新手需知

刷好7星先開波

儲埋3000金10連抽，終於有第1隻7

觀抽嗰個十連，ok 唔ok?

抽占士

Not ok

咁我重刷先，但老老實實，個介面好難睇

早知儲夠3000先抽

刷唔到占士刷到基沙文

抽完啲人點解冇得用？ 喺換人嗰度唔見

要禁替換

岩岩睇佢fb
羸冠軍盃都係送隻6星人
要羸最高division 先送7星人
送金幣好過啦

占士有lv5

比bfb 難玩我覺得

食左屎

6星有7星技都夠做啦 真係會升得爆隻人咩

我都覺其實6星人都唔差
反正呢隻game都一定要你輪換
俾隻7星你都唔會出得哂咁多場

想要中村

有冇3台人中過迪布尼..想見下

中左pussy

No. 1 fan...

招5lv技幾型仔

我見戴夫咁易中` , 而家儲儲埋埋成 15隻, 仲要已經食左4,5隻, 再食貴到仆街

有朋友今日入坑 呢個首抽...

即係邊個?

有冇咁好運

終於開得

搞到我抽咗三下dx 五星都冇

dx劵 7抽全4星 笑話

撚有可能係dx劵中到七星咩
一日先得三張

300金抽未撚中過阿古獸 依家抽新野又係中垃圾 4星 抽左轉資金10連 中多隻摩連同6星華西 抽呢個仲抵屌

3000金下世都儲唔到

5抽中左隻7，不過廢的

你咁講我全部七星都係廢的
我得尼馬耶穌同資金七星

新POOL好似唔係幾吸引 無左阿古路 拉莫斯
除左施華 邊個有5LV技?

玩咗大半日，暫時有呢堆人

屌 終於中葛斯同中村 耶穌已經第四隻

隻驚勁少送金
On9

無錯

佢加Dx抽就係要逼人課金
好耐未玩過1隻game 咁孤寒
Pvp 同活動都唔送石

六日個dx券 每日淨係拎到3張 佢點都逼人課

可唔可以攪下其他活動
淨刷曼城好悶

食經

刷到悶但係0課冇其他野好抽

0課係得刷架喇
10分鐘刷完喇

我淨係想要6星龍門

有無人有多7星想換
多左2隻史奈達

KPRSBJU7RM
加好友thx

出左交易系統？

未
搵定姐

幾時先有盃打
好悶
好想俾人屌打

5耶穌 0中村
邊隻先係七星

大家禁入冠軍禮個info 度可以睇到排名對應既獎勵
隻game 好寒酸
第1連1抽dx都無

仲有送下錢同耐力水
大家可以睇下

明明真game 開勁多嘢送，呢隻game 好似乜柒都冇

新game

好肉酸

課金先有機第一
上到S 先有7星送

EGDS0ANRL4
求好友

另外之前事前左,點拎隻尼馬

G8PXXRGVE0
加好友

球員狀態下跌點搞？

屌那媽第一名都係得六張

抽人係咪唔好單抽？

其實打到最高division既第1 都係得10張

7*摩連迪斯值唔值得升？頭槌計射門？但係又冇靈巧燙射技，睇左10場又冇爆過高速盤球

孤寒到

我有升 升到20lv 火力都夠用

有盃打下 冇咁悶

垃圾驚
明明出左副選
佢自動幫我出正選

又見到有個巴打同組

撕殺